其實釣魚使乜買咁多條蟲

一條咪夠囉
斬開佢幾look
夠釣幾條魚毛上嚟
再用嗰幾條魚毛釣大魚

我用豬肉
各有各心得
冇話要蟲

仲要唔係鉤

用iron jig

用鳩屎釣

我通常挖D鼻屎就釣到

one soul for one stone

平時都係一條開幾份
淨咗放入雪櫃